我家毛孩病左。。好唔開心

掂一掂佢背隻 佢會細細聲慘叫..
幫佢com被 張被掂到佢背隻都唔得
食唔落嘢 成身係度震
個樣好冇精神........
唉 求下你 快啲好返

睇左醫生未？

咩事 講黎聽下睇下幫唔幫到手
咩動物 咩品種?

睇左 醫生話可能係脊椎問題or食錯嘢
開左藥 食完睇下點 三日後食完就知係咩問題

白色松鼠狗

睇左醫生話可能係脊椎問題or食錯嘢
開左藥 食完睇下點 三日後食完就知係咩問題

冇照x光?

我咩心情都冇....

未 如果三日後食哂藥都仲係咁 就照x光
始終x光會影響身體 睇定啲先

咪傻啦自己google下要照幾多百張先會增加生cancer機會啦
x ray先至可以比到個definitive diagnosis
個獸醫開咩藥? carprofen/meloxicam?

唉

屌你老母臭閪
岩岩發覺佢唔對路 帶佢去睇醫生
個醫生話佢背隻有濃 有菌
有可能係俾熱水6過
屌你老母我從來唔帶我毛孩出街怕惹菌
即係去開個間寵物店沖涼用熱水6過佢

屌你老母好撚嬲

點樣報復間寵物店好？

養狗但從來唔帶隻狗出街

屌你老母 對題呀回文呀

多啲留係屋企陪佢 呵下佢